你用緊幾多一個月電話費

見有人交500幾 一個月 係算高定低

$198,好夠用

28X
無限上網,差不多

睇佢用咩plan
如果係家庭plan咪算平囉

58+18 = 76/5Gb

一個號碼黎
+無限fup
夠我交好幾個月，想粗粗地統計下